新手養貓 求指教

請問有冇人比自己貓貓食生肉？
食生肉系米會好啲？可以系邊到買🙏🏻
系米由細食到大會比較好？

另外想問下大家有冇推介嘅貓砂牌子同乾糧牌子🙏🏻
點樣可以容易啲教貓貓系貓砂盆去廁所

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我睇過啲新聞 生肉未必對貓貓好
因為生肉處理過程中有機會有感染
之前都有諗過俾生肉
但我驚處理得唔好 所以放棄咗
依家全餵罐

我依家用緊N1貓砂 好用 好吸臭

細個要困籠 擺埋厠所入去
佢會自動自覺係貓砂到痾
到咁上下 佢自己慣咗

你拎返個厠所出嚟 唔困籠 佢都會識去

系夠未？

明白！Thankyou

夠未？

系你老母

又系又米 識打字未

我家貓主食罐/袋
擺長糧，等屋企冇人嗰陣肚餓都識得自己食
得閒喂下肉泥條條
但未夠鐘食飯就企硬唔好比佢個萌樣呃到餐飯

貓砂就唔洗教既
天生識用

入屋頭幾日要困籠，比有自己氣味既衫覆蓋個籠
之後容易上手抱

出面咁大個貓糧資料庫都唔睇?

唔識整唔好自己亂比生肉
買現成好過啦

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

Thankyou !!!